還陳根記老細一個清白 陳根記老闆：白衫個班正一含家產

入面蘋果做左個電話訪問，就憑你講左句白衫含家產我信住你先！我地唔係紅衛兵，人地如果無講過既就唔好屈人要還人地一個清白大家幫手share出去

推

唔好比憤怒蒙蔽！要認清事實真相

之前點解會傳佢講打得好

陳根記藍絲唔係第一日講, 之前已經有post
p牌仔, 唔洗幫佢洗白

會唔會搞到得罪啲白衫咖

推
信佢,可能有人靠害唔奇

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下

唔好乜都p牌條有料就比source

佢話有機會巴打聽錯，但佢講到咁隨時比藍絲杯，我覺得可以信住佢先

我冇嘢講

太信流言，有咩事咪落舖問老細有咩睇法，佢驚既，暗底係都唔會講，佢無講過，大家又話唔信，咁排除見外既，點解唔教呢班人睇清咩事，唔好再播TVB仲好啦

佢而家都公開講到明支持學生 係咪真心都好 算啦

就憑佢講打果班陷家產，我幫襯一次探路

唔係第一日知個老細好撚世界

以前禾輋，好多客來自鄰近沙田警署，警察宿舍

依家？
客主要來自後生仔，中大仔，同石門工廠區白領

而且，新租唔平，因好多野減成本比外判做，已經無咁好食，同以前完全兩回事

講左好多次，做呢D餐廳茶記就唔應高談闊論自己嘅政治立場，搞L到兩邊不是人，損失嘅係自己，on9至極

由佢啦 佢冇再企係黑果邊咪夠
唔洗理係咪真心

佢講到話支持學生咁重點食兩家茶禮

唔夠擔承受壓力嘅咪唔好出聲囉，當然今時今日好似已經冇唔表態嘅空間

就算係假都好
至少佢肯表態支持革命

對於支持我哋嘅人 唔應該繼續打擊
除非曾經犯過不可饒恕嘅錯誤
唔係第日邊個肯變節

改過自身嘅人 我哋應該表揚
並且鼓勵其他人加入革命

白衫黑社會會去(幫襯)

睇完段片
老闆話佢講句野係：打到人斷手斷腳，打個班含家產最多坐個零兩個月，收安家費

成句的確好易會令人誤會左係鬧緊俾人打既係含家產 打完最多坐個零兩個月 咁既意思

加上佢以家公開話支持學生 我諗都可以信下既

呢條友五毛黎，已經blocked左

咩post

咁更加冇可能原諒！

唔使洗白喇仆街 陳根記老闆紅底 世界佬兩邊擺你唔係唔知下話 之前雨革屌D後生阻住晒 依家又對D警犬恭敬 最重要係野又唔好食 又貴

你講雨革好似真係有D印象佢屌過後生仔

唔系講一句就會多返客人咯

唔洗洗白 之前大學住宿成日同朋友出去食 都聽到佢喺有屌d學生 仲要偏藍

理鳩得佢藍定唔藍呀
全香港起碼有三成人係白癡藍絲
個撚個我哋都走去聲討咪盞嘥晒D時間
而家大家集中啲討論下元朗單野點搞好過啦

理得佢係藍定黃 間野爛食到死就係真

而家有機會俾藍絲杯

肥媽都話佢無撐警

由佢啦
反正無左黃絲客,藍屍客捧佢場,唔會死既
最多執一兩間分店囉

信住你先

間野有撚好味過

咁就信
你智商得50 呀p牌仔

真

唔會再去

食屎啦買兩邊

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

佢話白衫陷家產=支持革命？

無就唔撚洗驚到離開香港唔開門啦

唔係話支唔支持問題
反正佢都咁難食，索性唔食

屌佢以前沙田食佢間野
食之前見到碟西炒飯有條鳩毛係到
即刻望落個廚房個廚房係到r緊毛

個人唔係好信

關我L事

好地地點會比人屈

我係之前開陳根記post既樓主

我係深信自己無聽錯佢講乜
亦影響唔到大家信邊面
但如果佢依家公開批評班白衫既行為
我覺得件事可以告一段落
幫唔幫襯自己再決定，至少唔駛花時間去同佢玩

推戰略post!
已經星期三但都未有共識星期六入唔入元朗！

P牌仔唔洗幫老闆洗底啦 陳根記藍底係沙田友都知 鄉黑打人係暴力問題 唔理政治立場 單睇件事正常都會覺得唔岩
我家中兩老極深藍 都覺得恐怖亂打人 但同支持政府警察兩回事啵 老闆敢話班狗唔去救人正仆街 我就信喇

紅色布洗完都唔會變白色布架啦 佢同p牌仔一樣 都係信唔過啊

針唔吉到肉就唔知痛

驚冇生意

收皮啦 想洗底？

不食了 以後
食左十幾廿年

驚無生意咪要咁做根本就係商業戰策嚟嘅

唔係因為政治，係間野啲野根本唔好食

都係個句 講過唔通佢會認咩
以後都唔會再幫襯

唔關立場事 已經愈來愈難食 反正都唔會再幫襯

屌你老母冇人想知呀
討論返重點主線好未

屌白衫 同 佢唔係藍絲 係無關係
佢可以係藍絲同時又屌白衫
你可能覺得件事好精神分裂
但真係好多呢d人

改口風就幾時都得架啦

P牌仔

係超撚多
白衫事件稍為有d思想既ow都會屌鳩白衫同黑警

又想推風向

依間咁嘅垃圾又貴又污糟

呢個老闆講你都信？就養心殿你又信呀？

屌佢老母 見風使舵
咁易就想洗白？收皮啦

佢咩顏色都好
係唔好食
冇去好耐囉

佢呢頭咁講
轉頭就笑鳩你地咁撚易信佢啊
佢係真心既 就篤返班友出黎
我打撚死唔信佢地既人際會完全唔知邊個做

事實無論係網上定生活上，真係有好多藍絲屌白衫亂打人，但唔會屌警察甚幫佢哋諗藉口點解咁做，例如999 太多人打所以唔通好正常，得兩個差佬唔夠打所以走去搵支援好合理，警署落閘因為有人衝擊警署，諸如此類，啲藉口荒謬到你唔信。
好多仲係懶中立派話任何暴力都唔支持，但只係屌黑社會兩句，同時花大量時間鬧係後生仔搞到今時今日咁

1. 雨革已經喺度屌學生
2.條友不嬲世界仔
3. 紅底

咪撚信佢

打手仆街啦 做個訪問就想洗白？

咁撚樣都要推 個post好撚重要呀屌你老母

訓啦 P牌仔
你係佢個仔？
幫手洗白

P牌仔收爹啦

問題係佢根本唔好食

有人傳話聽到隔離檯咁講，又話認得佢係老細。好似冇乜人FC

屌你老母咪撚信啦
之前都係藍底
屌你老母單野蝗左佢梗係改口嫁

若果佢係檔口攪個連農牆咪信囉~

藍絲邊有咁好心機同你諗政治野
佢地先唔會杯人

老細深藍, 報左食環先

利申:係禾輋大

無風不起浪

即使佢冇講過，呢間野愈整愈差
又呃人話自己要執，執咗十年仲未執仲開埋分店
老實講，呢啲無良說話出自佢老闆把口，一啲都唔出奇

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

藍過呀凡達

你呢個又唔係事實既全部

佢當年要執係因為個地方會俾領匯狗收返
而家係有分店, 但已經唔再係果個地方

但立場方面
我唔信佢。

人性的弱點：利益
我唔食你仲有大把野揀，你呢？
轉行囉一係

嗱 巴打 藍絲還藍絲
雖然政見唔到 但我地唔可以玩誣衊

佢對住鏡頭咁講就信住先

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

聽住先啦

考慮下，btw你甩左p先

傳言你想點撚樣check呀
連登仔幾時先肯用吓腦
淨係識圍爐打飛機 講啲嘢啱聽就射咗精先

睇完佢個樣 我主觀覺得佢有講過

出黎講返人話 就應該支持
如果繼續狙擊 就團結唔到本身反對我地嘅人 加入我地

Push

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

入黎睇下極權下既精神病
香港好多人係咁

之前大埔沙田踢完波都係去陳根， 一個月點都食到1/2 次，依家要介， 有無另外餐廳提供？

收皮啦陳根記 雨傘果陣都講過類似說話

覺得可以信佢
利申： 禾輋住左30+ 年...眼見佢真係成日平俾班大學生，又會送多一兩碟

佢依家發聲明暫時放過佢先啦

不過我記得佢之前係藍色嘅

大家記返起我地嘅5大訴求好冇呀 推上環post呢？ 星期日唔係淨係元朗發生咗事 元朗上環一樣重要

咪有個食客話聽到囉
問題係老闆相都冇張

藍絲都會屌鳩白衫 見過身邊有人撐警 元朗恐襲之後屌鳩警察同白衫

算吧啦 講咩都唔會再食

噏兩句就想洗白 咁便宜
負皮上一頁

咪撚諗著洗白呀仆街

開記召慢慢講

屌你老母隨風擺柳

push

算啦，講到明支持學生，之後可能比大把廢中杯葛，唔好令佢兩邊不是人
印象中本身個post都冇證據證明老闆有講嗰番言論，只可以證明係食客
矛頭一同對外啊ching

請咁撚多打手？
唔夠生意？

俾記者訪問 咪講人話囉
唔多信

推！

我肯定
個post 係cu 同city secret出過，嗰陣中大學生仲話要罷食，結果搞搞下又冇咗件事

收皮啦
佢前日嚇撚到閂門唔做生意

個post得張陳根記既單，之後打篇野就叫做fact checked D人就信

算啦
係消費者角度睇
最重要係野又唔好食 又貴
地方又唔乾淨
都唔明啲人點解咁鍾意

佢都講到明白衫含家鏟，仲想點

陳根記老板俾左幾多錢
成班p牌出哂黎

唔得閒搞你
有個大魔頭何妖 追擊何妖先

陳根記未搬之前 食過三四次 都有班黑底嘅人打躉嘅
有一次食 見到兩三條友小型開片

個老細係咪反白衫真係要睇真啲

支持警方執法

驚撚到呀 依家啲市民店鋪 驚黃絲多過驚黑社會
點解呢

邊個係老闆咪驚邊個
反白衫同藍絲係可以同時存在

寫左十幾年 越黎越難食 唔理佢係藍定黃 都係不了

陳根記d野根本唔好食 佢點講都唔會幫襯

巴打係咪聽錯都好，唔再重要，不過元朗一定入硬！已經有共識巴打到時見

仲有上面乜point都無就咁一句p牌仔五毛個d人大家要小心隨時係中聯辦既分化撚

洗佢老婆白咩！
邊個去食都on撚9